邵嵐：【拆解美國《香港自治法》｜究竟有幾辣？】

啱啱喺美國參議院通過嘅《香港自治法》之所以咁「辣」，係因為幾個因素：

#九十日內落實制裁🧑🏻‍⚖️
美國政府須於法案生效後90日內選擇最少一名須為中共違反《#中英聯合聲明》負責嘅人士作為制裁目標。

#全面禁止金融交易💸
制裁目標嘅 #銀行交易將被拒絕，同時亦不可進行任何支付款項嘅行動，另外其外匯交易亦會被停止。換句說話嚟講，姐係 #喺金融層面全面封殺。

#制裁法案打到嚟港九新界都無得避～
「我唔喺美國境內做交易咪無事囉～」唔係！講到明禁止外匯交易，姐係你喺美國境外亦都會被制裁到啊～🥳

另外我之前發起嘅聯署仲開放緊架！一齊簽名集氣推到眾議院加速審議程序！🙌🏻

《支持香港自治法｜Support Hong Kong Autonomy Act》🖋

#StandWithHK

-----
Twitter @jooeysiiu

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

只少今鋪可以夾實堆銀行主動close 班差佬同官嘅戶口

核彈

HSBC會否首先被美帝開刀？

波波成家都美國人

Push

不如支共自己交名排priority

FBI is watching you

希望唔好等多９０日

林鄭：唔驚 相信中央
唔會讓美國得逞

可能獲林鄭委任為《國安法》特別任務法官既 4-3-3 陣式成員，唔知對中國係咪好有信心, 不怕制裁呢？

裁判法院 : 吳重儀、香淑嫻、蘇文隆、張潔宜
區域法院 / 高等法院： 郭偉健、彭寶琴、李運騰
上訴庭: 潘兆初、彭偉昌、楊振權

後備：
陳碧橋
胡雅文

Peter囝

資金未流出香港 但眼淚已經率先由波叔眼框流出

黨媒：係呢兩間英資反支持咋，我地中資冇話過支持，美方可以制裁佢地先

制裁list 一出就生效，啲狗搬唔切啲錢出黎就雪成世

推返

推

90日內要交條友上去

狗狗睇路

signed

點解境外都禁到？

90日內...係先好
同你日日數撚住